import './flashcard.dart';

final histologyPreBook = RandomBook(
  title: "組織学プレ-英単語",
  body: [
    FlashCard.fromString(question:"方法", answer:"method"),
    FlashCard.fromString(question:"固定", answer:"fixation"),
    FlashCard.fromString(question:"包埋", answer:"embedding"),
    FlashCard.fromString(question:"薄切", answer:"sectioning"),
    FlashCard.fromString(question:"染色", answer:"staining"),
    FlashCard.fromString(question:"HE染色", answer:"Hematoxylin-Eosin staining"),
    FlashCard.fromString(question:"免疫組織染色", answer:"immunohistochemistry"),
    FlashCard.fromString(question:"透過型電子顕微鏡", answer:"transmission electron microscope"),
    FlashCard.fromString(question:"走査型電子顕微鏡", answer:"scanning electron microscope"),
    FlashCard.fromString(question:"原子間力顕微鏡", answer:"atomic force microscope"),
    FlashCard.fromString(question:"上皮", answer:"epithelium"),
    FlashCard.fromString(question:"上皮の分類", answer:"classification of epithelium"),
    FlashCard.fromString(question:"細胞接着装置", answer:"cell junctions"),
    FlashCard.fromString(question:"極性", answer:"polarity"),
    FlashCard.fromString(question:"自由表面", answer:"free surface"),
    FlashCard.fromString(question:"頂上領域", answer:"apical domain"),
    FlashCard.fromString(question:"外側領域", answer:"lateral domain"),
    FlashCard.fromString(question:"基底領域", answer:"basal domain"),
    FlashCard.fromString(question:"基底膜", answer:"basal membrane"),
    FlashCard.fromString(question:"細胞層", answer:"cell layer"),
    FlashCard.fromString(question:"単層", answer:"simple"),
    FlashCard.fromString(question:"重層", answer:"stratified"),
    FlashCard.fromString(question:"扁平", answer:"squamous"),
    FlashCard.fromString(question:"立方", answer:"cuboidal"),
    FlashCard.fromString(question:"円柱", answer:"columnar"),
    FlashCard.fromString(question:"繊毛", answer:"cilia"),
    FlashCard.fromString(question:"化生", answer:"metaplasia"),
    FlashCard.fromString(question:"微絨毛", answer:"microvilli"),
    FlashCard.fromString(question:"不動毛", answer:"stereocilia/stereovilli"),
    FlashCard.fromString(question:"閉鎖結合", answer:"occluding junctions"),
    FlashCard.fromString(question:"タイト結合", answer:"tight junctions"),
    FlashCard.fromString(question:"閉鎖帯", answer:"zonula occludens"),
    FlashCard.fromString(question:"接着結合", answer:"anchoring junctions"),
    FlashCard.fromString(question:"接着帯", answer:"zonula adherens"),
    FlashCard.fromString(question:"接着班", answer:"macula adherens"),
    FlashCard.fromString(question:"デスモゾーム", answer:"desmosome"),
    FlashCard.fromString(question:"交通性結合", answer:"communicating junctions"),
    FlashCard.fromString(question:"ギャップ結合", answer:"gap junction"),
    FlashCard.fromString(question:"ネクサス", answer:"nexus"),
    FlashCard.fromString(question:"細胞-細胞外マトリクス接着装置", answer:"cell-to-extracellular matrix adhesion"),
    FlashCard.fromString(question:"局所接着", answer:"focal adhesion"),
    FlashCard.fromString(question:"ヘミデスモゾーム", answer:"hemidesmosome"),
    FlashCard.fromString(question:"基底細胞膜陥入", answer:"basal cell membrane infolding"),
    FlashCard.fromString(question:"分泌", answer:"secretion"),
    FlashCard.fromString(question:"外分泌腺", answer:"exocrine gland"),
    FlashCard.fromString(question:"内分泌腺", answer:"endocrine gland"),
    FlashCard.fromString(question:"不分枝腺", answer:"unbranched gland"),
    FlashCard.fromString(question:"分枝腺", answer:"branched gland"),
    FlashCard.fromString(question:"螺旋状腺", answer:"coiled gland"),
    FlashCard.fromString(question:"単一腺", answer:"simple gland"),
    FlashCard.fromString(question:"複合腺", answer:"compound gland"),
    FlashCard.fromString(question:"管状腺", answer:"tubular gland"),
    FlashCard.fromString(question:"胞状腺", answer:"acinar/alveolar gland"),
    FlashCard.fromString(question:"管状胞状腺", answer:"tubuloalveolar gland"),
    FlashCard.fromString(question:"粘液腺", answer:"mucus gland"),
    FlashCard.fromString(question:"漿液腺", answer:"serous gland"),
    FlashCard.fromString(question:"疎性結合組織", answer:"loose connective tissue"),
    FlashCard.fromString(question:"密生規則性結合組織", answer:"dense regular connective tissue"),
    FlashCard.fromString(question:"密生不規則性結合組織", answer:"dense irregular connective tissue"),
    FlashCard.fromString(question:"脂肪組織", answer:"adipose tissue"),
    FlashCard.fromString(question:"造血組織", answer:"hematopoietic tissue"),
    FlashCard.fromString(question:"コラーゲン繊維", answer:"collagen fiber"),
    FlashCard.fromString(question:"細網繊維", answer:"reticular fiber"),
    FlashCard.fromString(question:"弾性繊維", answer:"elastic fiber"),
    FlashCard.fromString(question:"マクロファージ", answer:"macrophage"),
    FlashCard.fromString(question:"肥満細胞", answer:"mast cell"),
    FlashCard.fromString(question:"脂肪組織", answer:"adipose tissue"),
    FlashCard.fromString(question:"白色脂肪組織", answer:"white adipocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"褐色脂肪組織", answer:"brown adipocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"硝子軟骨", answer:"hyaline cartilage"),
    FlashCard.fromString(question:"弾性軟骨", answer:"elastic cartilage"),
    FlashCard.fromString(question:"線維軟骨", answer:"fibrocartilage"),
    FlashCard.fromString(question:"長管骨", answer:"long bone"),
    FlashCard.fromString(question:"短骨", answer:"short bone"),
    FlashCard.fromString(question:"扁平骨", answer:"flat bone"),
    FlashCard.fromString(question:"不定形骨", answer:"irregular bone"),
    FlashCard.fromString(question:"脱灰標本", answer:"decalcified section"),
    FlashCard.fromString(question:"研磨標本", answer:"ground section"),
    FlashCard.fromString(question:"骨前駆細胞", answer:"osteoprogenitor cell"),
    FlashCard.fromString(question:"骨芽細胞", answer:"osteoblast"),
    FlashCard.fromString(question:"骨細胞", answer:"osteocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"破骨細胞", answer:"osteoclast"),
    FlashCard.fromString(question:"骨被覆細胞", answer:"bone-lining cell"),
    FlashCard.fromString(question:"骨形成", answer:"bone formation"),
    FlashCard.fromString(question:"膜内骨化", answer:"intramembranous ossification"),
    FlashCard.fromString(question:"軟骨内骨化", answer:"endochondral ossification"),
    FlashCard.fromString(question:"赤血球", answer:"red blood cell"),
    FlashCard.fromString(question:"白血球", answer:"white blood cell"),
    FlashCard.fromString(question:"好中球", answer:"neutrophil"),
    FlashCard.fromString(question:"好酸球", answer:"eosinophil"),
    FlashCard.fromString(question:"好塩基球", answer:"basophil"),
    FlashCard.fromString(question:"単球", answer:"monocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"リンパ球", answer:"lymphocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"血小板", answer:"platelet"),
    FlashCard.fromString(question:"骨髄", answer:"bone marrow"),
    FlashCard.fromString(question:"造血", answer:"hematopoiesis"),
    FlashCard.fromString(question:"前赤芽球", answer:"proerythroblast"),
    FlashCard.fromString(question:"好塩基性赤芽球", answer:"basophilic erythroblast"),
    FlashCard.fromString(question:"多染性赤芽球", answer:"polychromatophilic erythroblast"),
    FlashCard.fromString(question:"正染性赤芽球", answer:"orthochromatic erythroblast"),
    FlashCard.fromString(question:"常赤芽球", answer:"normoblast"),
    FlashCard.fromString(question:"骨髄芽球", answer:"myeloblast"),
    FlashCard.fromString(question:"前骨髄球", answer:"promyelocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"好中性骨髄球", answer:"neutrophebrate"),
    FlashCard.fromString(question:"好酸性骨髄球", answer:"eosinophilic myelocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"好中性後骨髄球", answer:"neutrophilic metamyelocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"好酸性後骨髄球", answer:"eosinophilic metamyelocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"桿状核好中球", answer:"neutrophilic band cell"),
    FlashCard.fromString(question:"巨核芽球", answer:"megakaryoblast"),
    FlashCard.fromString(question:"巨核球", answer:"megabaryocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"血液塗抹標本", answer:"blood smear"),
    FlashCard.fromString(question:"ギムザ染色", answer:"giemsa staining"),
    FlashCard.fromString(question:"横紋筋", answer:"striated muscle"),
    FlashCard.fromString(question:"骨格筋", answer:"skeletal muscle"),
    FlashCard.fromString(question:"心筋", answer:"cardiac muscle"),
    FlashCard.fromString(question:"平滑筋", answer:"smooth muscle"),
    FlashCard.fromString(question:"神経筋接合部", answer:"neuromuscular junction"),
    FlashCard.fromString(question:"筋紡錘", answer:"muscle spindle"),
    FlashCard.fromString(question:"中枢神経系", answer:"central nervous system"),
    FlashCard.fromString(question:"頭蓋腔", answer:"cranial cavity"),
    FlashCard.fromString(question:"脊髄", answer:"spinal cord"),
    FlashCard.fromString(question:"脊柱管", answer:"spinal canal"),
    FlashCard.fromString(question:"末梢神経系", answer:"peripheral nervous system"),
    FlashCard.fromString(question:"脳脊髄神経", answer:"cranial and spinal nerve"),
    FlashCard.fromString(question:"神経節", answer:"ganglion"),
    FlashCard.fromString(question:"体性神経系", answer:"somatic nervous system"),
    FlashCard.fromString(question:"自律神経系", answer:"autonomic nervous system"),
    FlashCard.fromString(question:"副交感神経系", answer:"parasympathetic division"),
    FlashCard.fromString(question:"交感神経系", answer:"sympathetic division"),
    FlashCard.fromString(question:"腸神経系", answer:"enteric division"),
    FlashCard.fromString(question:"神経細胞", answer:"nerve cell"),
    FlashCard.fromString(question:"核を含む細胞体", answer:"perikaryon"),
    FlashCard.fromString(question:"軸索", answer:"axon"),
    FlashCard.fromString(question:"樹状突起", answer:"dendrite"),
    FlashCard.fromString(question:"シナプス", answer:"synapse"),
    FlashCard.fromString(question:"支持細胞", answer:"supporting cell"),
    FlashCard.fromString(question:"神経膠細胞", answer:"neuroglia"),
    FlashCard.fromString(question:"シュワン細胞", answer:"Schwann cell"),
    FlashCard.fromString(question:"外套細胞", answer:"satellite cell"),
    FlashCard.fromString(question:"腸管グリア細胞", answer:"enteric glial cell"),
    FlashCard.fromString(question:"血管系", answer:"vasculature"),
    FlashCard.fromString(question:"血液-脳関門", answer:"blood-brain barriar"),
    FlashCard.fromString(question:"多極神経細胞", answer:"multipolar neuron"),
    FlashCard.fromString(question:"双極神経細胞", answer:"bipolar neuron"),
    FlashCard.fromString(question:"偽単極神経細胞", answer:"pseudounipolar neuron"),
    FlashCard.fromString(question:"単極神経細胞", answer:"unipolar neuron"),
    FlashCard.fromString(question:"感覚神経細胞", answer:"sensory neurons"),
    FlashCard.fromString(question:"運動神経細胞", answer:"motor neurons"),
    FlashCard.fromString(question:"介在神経細胞", answer:"interneurons"),
    FlashCard.fromString(question:"ランヴィエ絞輪", answer:"node of Ranvier"),
    FlashCard.fromString(question:"シュミット-ランターマン切痕", answer:"Schmidt-Lanterman cleft"),
    FlashCard.fromString(question:"求心性受容体", answer:"afferent receptor"),
    FlashCard.fromString(question:"自由終末", answer:"nonencapsulated/free nerve ending"),
    FlashCard.fromString(question:"被覆型終末", answer:"encapsulated ending"),
    FlashCard.fromString(question:"硬膜", answer:"dura mater"),
    FlashCard.fromString(question:"くも膜", answer:"arachnoid layer"),
    FlashCard.fromString(question:"軟骨", answer:"pia mater"),
    FlashCard.fromString(question:"多列繊毛上皮", answer:"ciliated pseudostratified epithelium"),
    FlashCard.fromString(question:"ホルモン", answer:"hormone"),
    FlashCard.fromString(question:"基底板", answer:"basal lamina"),
    FlashCard.fromString(question:"介在板", answer:"intercalated disc"),
    FlashCard.fromString(question:"星状膠細胞", answer:"astrocyte"),
    FlashCard.fromString(question:"小膠細胞", answer:"microglia"),
    FlashCard.fromString(question:"運動終盤", answer:"motor end plate"),
    FlashCard.fromString(question:"フォルクマン管", answer:"Volksmann's canal"),
    FlashCard.fromString(question:"移行上皮", answer:"transitional epithelium"),
    FlashCard.fromString(question:"網状赤血球", answer:"reticulocyte"),
  ],
);

